車仔最近兩場對手教練都辭職/比人炒

莫仔都辭職了
下一場車仔對阿仙奴

下場雲爺爺宣布已續約三年

爺爺下年贏歐霸

下場干爹比雲爺爺怒炒40-0，賽後干爹要引疚辭職了

永續左爺爺好耐了

咩話？40比0？

迷雲

雲爺爺邊有可能比人炒
你都痴撚線

安答有見地

agger路

10:2

一桐bb我架屌你 快撚啲轉名
Btw 永續我